[絕望真相］其實大部分高佬唔做運動都生到勁撚高

以我為例
我最憎就體育堂
1年㚒埋做運動既時間都唔過2粒鐘
但係一樣生到勁撚高
190cm
成個巨人咁

你身形一定好撚柒 你有先天條件就去下gym啦

哦

關我撚事 屌你老母

高到190個啲多數身形比例好奇怪

以下樓主概念圖

有件事唔知整定 定係咁岩
細個老豆老母帶我去睇相
個呀叔話我大個會好高大 昂藏七尺
點知大個左真係

見到d後生仔以為打得籃球會增高就笑左

遺傳影響最大，後天飲食同運動只係好過無。

而大部分矮撚狂做運動都永遠係咁矮

大寶哥一時讀緊中學 一時做保安 一時做飲食
一時做健身 一時六舊腹肌 一時190cm
咁多變既你

你有幾時見過雙親都係矮個仔會好撚高???
ON9仔

利申:183

老豆172
老母168
我190

阿媽160 阿爸170 我190

樓主振作呀

其實老母168一D都唔矮,上一代D女人好多得15Xcm
所以你既遺傳基因係比其他人優勝

上一代都高過果一代人既平均值

真係天生

無辦法接受現實自製假想能延續故事

絕望真相 矮肥仔扮高撚